[624]接放工行動 其實是成功的

綜觀返成件事 其實成個行動已經係成功左

今次目的表面上係阻礙政府 逼政府回應 背後係make noise 保持抗爭意識 直到G20 / 626集會

Make noise目的已經成功 各界媒體都有報導 反映市民持續吸收緊反送中既資訊

但今次既行動細節確實會令部分民意流失 尤其是中間派 主因係文宣工作不足

一 時間趕急 宣傳不足 導致人數過少 令部分人認為是搞事者 而非代表民意的示威

二 目的不清晰 所謂4大訴求其中兩條 撤回/暴動 心水清既巴絲打同一般市民都明白政府既表達 已經係撤回同收返暴動 只係字面上政府死都唔會講 如果繼續表達爭取以上兩個訴求 會令此部分人覺得係搞事多過爭取 所以而家訴求應該著重係成立獨立調查黑警事件委員會 依個訴求仲係大部市民不滿政府既point 係圍攻期間 主張表達調查黑警 會令更多市民接受

兄弟爬山 各有各做既同時 希望勇武派都理解 你既行為超級影響民意 因為全世界媒體都會影住曬
先由和理非制造大量文宣 幫你地武力合理化之前 都唔好為衝而衝

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

中立分析，支持

認同, 同埋下次可以改返好少少個名

希望兩邊都可以互相理解,
唔好當所有意見都係打擊

上到主流媒體

除咗塞門口可以做埋其他野
最方便就係塞門口派傳單
個個經過大門嘅都一定接收到
單單塞住表達意見群眾未必知你想表達乜

利申返： 超多謝幫手企出黎既香港人
但今次文宣真係不足 希望依一刻可以撤退 正正因為我唔係現場 透過各新聞報導睇現況 都感覺到民意係流失緊

要派傳單！如果有機會set到播影片更好

其實失敗又好成功又好, 成場杖都未完
如果Overall成個反送中係好似雨革咁失敗既話, 到時先屌都未遲
歷史上邊有一位將軍成世人打都乎輸過
有贏必有輸唔係點學野?
經過今日624, 最重要既係唔好灰心同唔好執著失敗與成功
而係應該大家一齊傾下有咩要改善, 做得好既地方繼續做。
雖然我知呢D都係呀媽女人道理既廢話, 但可能有時真係唔講會唔記得。

香港人，加油

講得岩 今次係成功既 諗下在場只係得咁少人 唔好再批評願意為香港企出黎既人

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

youtube channel 有其他版本

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

同意，已經比到壓力政府。 搞不合作運動期間，有受影響嘅人鼓燥完全唔影響今次行動既成效。

唔會話成功
因為驚俾左個錯誤訊息前線羲士覺得屌人唔出係啱
但都唔會話失敗
因為驚打擊出左去嘅義士

所有連登仔都明個分別 但係根本極大部分香港人都明白政府係死都唔會講撤回 但政府亦都唔會敢講恢復二讀 因為政府知道再講一次都係引多次200萬遊行/612事件 佢唯有拖到立會完結 等條例自動失效

反而更加重要既訴求係釋放義士 因為義士係因政治而迫使用武力 不應受重罰 如果義士入重罪 日後抗爭就會失去大量前線勇武 可能不再會有衝突事件引起世界關注 所以一定要救

另外訴求係調查黑警 原因都廢事解釋

各有各做啦, 我身邊都有唔少人真係仲唔明....

多謝今日出黎既義士 keep住有noise最緊要

我都了解「撤回」係一刀切 ， 要重推既時間會長過「暫緩」 但都要考慮到現實因素 政府唔敢推依點 係大部分香港人都明白既事實 所以民意已經唔係「撤回」 而係「黑警」 所以如果各位統一目標既時候 會更易解釋比市民聽 同令市民更易接受

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

不合作運動需要變陣？

（請大家廣傳民陣集會消息）

反送中運動仲未完！毋忘香港人鮮血嘅付出！G20峰會前再集結！

無條件釋放兼不追究示威者！
成立獨立委員會查黑警！
撤銷暴動定性！
撤回逃犯條例！

G20 Free Hong Kong集會
日期：6月26日（三）
地點：愛丁堡廣場
時間：20:00-21:00

推

成功打飛機

仲係度自我感覺良好

乞求外人幫忙，只證明自己幾無能

即係唔接受批評啦！ 自我陶醉就得啦？

有批評先有進步

又唔係惡意批評

[深度分析]民意與民心的分別

成...成功?

不過點都好 已經發生左 希望6 26 繼續努力

成功還成功 錯處還錯處 兩樣野黎 成功可以伴隨錯處
只係要識得吸收經驗 等下次做得更好

At least 個noise仲係到 冇丟淡到

有料

我都覺得冇錯，起碼有noise

小心市民只係覺得你地制做不必要嘅麻煩

絕對唔同意淨係成立獨立委員會就得

亦都唔同意政府係等同撤回咗
因為佢真係隨時兩三個月冇人理一推就23讀過咗

同埋政府絕對係冇收返暴動定義
之前告暴動罪嘅得五個人
仲有一個係中槍生癌症嘅學生爸爸 反被人告暴動
宜家陸陸續續好似有成九個人畀人告暴動 之後只會越來越多
說好的無忘義士？ ？？
總之班義士就點都要救

push

24號今晚仲有冇行動?

我都覺得係成功既
我工作既公司係一大班中年人50至60既
佢地差唔多都係支持今次既活動
等緊626既大遊行

同問 啱啱放工

見到最尾為衝而衝四個字
真係覺得好心淡
原來覺得我哋出嚟係玩咁
為衝而衝

有時間會出黎撐

呢篇都出得幾好

留意返語氣得唔得

輕輕一推

同意

琴晚先知，點請假

咁都叫成功

Push

正能量post!

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

Pusb

覺得受影響、話會搞亂香港嘅人，都係自私撚
表面上話中立，和平示威就支持。但一涉及個人利益方便就屌曬鬼
屌你文宣不足，唔多人，都繼續留下，係需要幾撚大勇氣
撐每一個肯行出黎嘅真香港人

政府幾時有話收番暴動

等件事淡左一定秋後算帳

希望大家都意識到而家係打緊民意戰，唔好覺得民意唔重要。最重要係大家都唔好過急，唔好為做而做。每一項行動都需要俾時間去縕釀民情，同埋讓文宣部協助把日後激進行為合理化。
最緊要大家係堅守兄弟爬山，不篤不割，互相配合。

寫都未識杖乜撚

誓不與義士割蓆
無論結果如何，在場嘅人都冒住最大風險企出嚟
我呢啲垃撚圾，為咗保住份工無出去嘅點都撐佢地

文宣嘅敵人係tvb。
建議方向係宣傳依d行動唔會阻到公務員好多（隔離po）。

好多謝每日都出嚟嘅人
出唔到就多啲係social media 講下件事，每日放一個story都好過冇！俾人知道其實件事未完，而且我地未得到想要嘅嘢！
圖都整埋，大家只係copy and paste!!!!加油呀

跟本駛閪理班友講咩
各有各做
話唔好衝唔好佔唔好搞事未必係自己人
咪撚理鳩班垃圾

pish

宣傳不足，一定有人會唔理解，可能要靠蘋果幫手

咁就啱

推 有不足咪再改正 唔可能一步登天

btw 多謝各位努力就真

辛苦哂今日出嚟既每一位
我地626再見